[貧窮戶]多謝一眾手足慷慨解囊

萬分感激!!!!尤其是柒黑巴
先有馬會呢個咁偉大既慈善機構
幫助我地一家大細渡過難關!!!
功德無量